發唔發覺最近兩日多左好多感情post?

發唔發覺最近兩日多左好多感情post?

d回覆又係一句起兩句止，一兩個字

係呀，而且好多膠PO都係舊會然開

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單

唔好理佢地
做好自己文宣

唔俾開post?😅